\documentclass{article}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[french,nameinlink]{cleveref}
%\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wasysym}

\hypersetup{colorlinks=true, urlcolor=bleu, linkcolor=red}

\PrerenderUnicode{é}
\PrerenderUnicode{è}

\author{Wikipedia}
\title{\LaTeX}
\date{\today}

\begin{document}

\section{Théorème de Pythagore}
(Inclure ici pythagore.png)

Les notations utilisées ici sont celles indiquées dans (faire référence à la figure pythagore.png).
Le théorème de Pythagore nous apprend que nous avons l'égalité suivante pour un triangle rectangle en $B$ :

Mettre en forme l'équation suivante, numérotée, sur une ligne à part :
AB au carré + BC au carré = AC au carré

Dans (faire référence à l'équation de Pythagore), $AC$ est appelé l'hypoténuse du triangle. 
De plus, sur cet exemple en particulier, theta A = 60°, theta B = 90°, theta C = 30°.

Il existe quelques triplets particuliers fonctionnant pour ce théorème: quelques uns sont présentés dans le (faire référence au tableau).

AB  BC | AC\\
-----------------\\
3  4 | 5 \\
5  12 | 13 \\
15  112 | 113 \\
33  44 | 55 \\
333  444 | 555 \\

\section{Quelques dires sur \LaTeX{}}

 %Milieu académique & Hors académique\\
 %& Milieu usant beaucoup \LaTeX & Milieu où \LaTeX{} est peu utilisé & Milieu usant beaucoup \LaTeX & Milieu où \LaTeX{} est peu utilisé\\
%Pro du \LaTeX & « Hon hon hon vraiment le Latex j'aime beaucoup, nous formons l'élite ! » & « Pourquoi vous me forcez à utiliser Word ? \frownie»
%& « Ils font chier les gens à utiliser que Word aussi \frownie » & « Latex ? Oh j'ai déjà tout oublié de ce machin. »\\
%Noob du \LaTeX & « Sérieusement, vous utilisez vraiment ce machin pour écrire vos articles ? » & « La-quoi ?»
%& « Pf, truc de fonctionnaire. » & « La-quoi ? »\\

\end{document}
